有咩機行緊 Andorid one / 原生 android os

想買部孝子機
睇緊Nokia 6.1 plus
仲有冇推介，細部d有冇？

放Pixel 2 XL，有無性趣？

老母用慣 android
好普通用家
所以想要原生os

Thanks
今晚睇睇

不了，sorry
買新機，做生日禮物

小米a2啦

小米A1/A2

幾錢筆直？

2500內
佢地超普通只係WhatsApp打電話

我老母都唔識呢d，而家個部佢都用得好開心
送貴野佢要袋好過

買到7 Plus喎

屌 成班idog 喺到吠
痴線 題目都寫到明 仲要入嚟嘈

moto x4 android one version

cheap cheap哋用A2啦，係冇NFC啫

你知唔撚知咩叫原生Android呀 屌你老母
Stock Android先係最好用，又順又少預載app

idog盲撚睇下個主題然後死撚返出去啦

乜都見唔到

一早block曬

btw 樓主
Android One嚟講 HMD Nokia 做得最好
小米最廢

利申 Nokia 7 plus 現任用家，前Mi A1用家

樓主話咗送俾老母
屌你哋成班仲小米小米，小乜撚嘢呀
6.1 plus應該係穩陣而最抵嗰部，唔用nfc就無問題